一邊廂有人為香港坐監，另一邊廂港豬一車一車咁去美食節掃貨

唉

大佬人地買嘢啫

其實香港唔值得佢地搏上自己前途